当医生生硬而冷漠地走进来时，我希望他能让我平静下来。我努力回想那些让我夜不能寐的问题。 我的孩子还不能接种疫苗，我勉强维持生活|凯蒂古铁雷斯| 2021年12月20日|时间 
 这并不容易观看，特别是因为他似乎有一种天生的粗鲁举止，当他一直戴着面具隐藏着他的灿烂笑容时，这种态度并没有软化。 没有疫苗接种卡吗? 不准坐在这家餐厅里。 Petula Dvorak | 2021年7月22日|华盛顿邮报 
 西夫顿的语气粗鲁却鼓舞人心，就像一个指导足球比赛的邻居爸爸。 没有食谱的食谱不是一种时尚; 它们和烹饪指南本身一样古老|Marian Bull | 2021年7月14日|食客 
 他们把他描述为一个男性领袖，粗鲁，有时粗鲁——甚至对女王也是如此——但他努力支持女王，为英国1000年的君主制制度增添了现代色彩。 英国女王伊丽莎白二世的皇家配偶菲利普亲王于2021年4月9日去世，享年99岁 
 他仍然在位的事实证明了他粗暴的决心和对他人意见的普遍漠视。 安德鲁·科莫的支持率直线下降，没有人能追上他了 
 他和其他纽约居民一样，自认“粗鲁”。 2014年11月8日，大卫·丰塔纳，每日野兽 
 与他有过接触的人都说他粗鲁、古怪、固执。 见见啤酒瓶独裁者Tim Mak | 2014年8月12日|DAILY BEAST 
 而且麦考利肯定比他那粗鲁的指挥作风要友好得多。 杰瑞·李·刘易斯夫人的离奇神秘之死理查德·本·克莱默| 2014年1月11日|每日野兽 
 不管艾布拉姆松作为一名经理有时有什么缺点，她刚刚带领这家报纸获得了四项普利策奖。 《砍杀吉尔·艾布拉姆森》|霍华德·库尔茨| 2013年4月24日|DAILY BEAST 
 媒体经常用“粗鲁”、“好斗”和“极端不外交”这样的形容词来形容她。 苏珊·赖斯的人格“障碍”|Lloyd Grove | 2012年12月12日|DAILY BEAST 
 “我想你不会喜欢这张床的，”她说，带着一个老仆人和老朋友的那种粗鲁和熟悉。 轮子上的蝴蝶|西里尔·阿瑟·爱德华游骑兵海鸥 
 然而，她装出一种几乎是粗鲁的语气，装出一种轻松、不重要的样子。 Falchion夫人，完成|Gilbert Parker 
 在塔连夫人的客厅里，那位粗鲁而又相当胆怯的年轻军官受到崇拜。 拿破仑的年轻邻居|海伦·莉亚·里德 
 他说话语气粗鲁，看着米娜，好像不知道她在那里做什么。 布伦特的崔斯特瑞姆，安东尼·霍普 
 在大多数情况下，他说话粗鲁，举止粗鲁，令人遗憾。 竞技场|各种